不知者嚇死，知者笑死 - 蔣芸

節錄

不知者嚇死，知者笑死 - 蔣芸

唉，亭老老矣，。。。。。。。。。

許多朋友傳來傳去的那段視頻便證明上述所言不虛；。。。。。。。。。。。。

白痴也不能相信的事，千真萬確從他那很普通的普通話中說了出來，並不是要說給你、我、他香港人聽的，看來他有特定對象，是準備東山復出將以有為嗎？

已有同文馮睎乾詳細分析亭老發言內容，讀之幾番大笑之餘，忍不住要把這位與在下屬蕭條同代人的大話西遊再溫；馮睎乾與亭老是隔代人，他就內容不合情理的「作文處」來批其不可信之處，我則是同代人之感慨；認識亭老時，他正紅紅火火的沉迷炒金，會算人者未必識算自身，他也曾搞餐館，可惜識人不明被夥計穿櫃底，加上生意不景，只好關門，也收過不少徒弟；後遠走他鄉師出無名無疾而終。他最津津樂道的是楊貫一的阿一鮑魚是他調教出來的，卻不知人家一早已是鮑魚痴，日思夜想的是如何推陳出新，千辛萬苦才維持盛名不衰。

不甘寂寞說從前，其實牽強附會到不知所云，。。。。。。。。。